今日上司同熟客講我邊值百五蚊...

熟客問男上司個開瓶器幾錢，上司就話200蚊賣比你。我講笑話 我150！我150！ 點知個仆街上司大大聲話你邊值百五呀屌。全場客都聽到，望住我黎笑 我嬲到喊。

咁你覺得值幾多丫？

老啦，係值一百五

A0廿歲都值百五我都無野好講

咁你覺得我值幾多呀

咁佢真係講得冇錯

廿歲都A0 咁都值百五
我真係無野好講

A0